無用既野 唔好再帶出去行街啦

今日多左一單Case係手足判刑
因為帶一啲唔常用既工具而被入罪係好唔抵
例如 刀 斧頭 伸縮警棍
要裝修既周街執野就可以
而家係藏有 未用 已經可以入到罪
手足去行街都要行得精明

案例1:
9月21日「光復屯門公園」遊行爆發警民衝突，同晚有示威者在元朗鳳琴街投擲汽油彈，警察到場驅散。一名男保安的背包被搜出斧頭、開山刀等，早前承認一項藏有攻擊性武器罪。裁判官今（19日）判刑時指，雖然無證據證明被告是武器的物主，但有示威者把武器帶到現場，「合理推論就是，他們有需要的時候就會用」，可能令人受傷甚至死亡，判處被告入獄12個月。

案例2:
控方指其2019年11月17日，在科學館道近麼地道交界，管有一支重力操作鋼棒(伸縮警棍)，及一把摺刀、手鋸、彈叉等，並意圖作非法用途。指被告當時帶著黑色背包和另外20多名黑衣人奔跑，被警員截停搜查發現他藏有以上物品，另並有鋼珠、呼吸器、衣物、手套及打火機等。

-伸縮棍9個月起量刑；
-折刀鋸刀12個月起量刑
-丫杈同208鋼珠18個月；
-認罪1/3扣減.
-即6個月丶8個月丶控罪3額外扣減（考慮年紀同幾個月反省接納真誠改過）當10個月。

另外 仲有好多位帶汽油彈被捕

推

唉...

咁講啦
無埋身一命換一命既決心
就唔好帶刀啦

帶得就要極度小心

大量既stop and search就係咁用

Exact7ly
警甴就係想咁樣嚇鳩人

pish

推黑簡迪巴

其實發夢帶呢啲真係冇乜用又唔係斬狗

太早期既事嚟,

佢地當時未進化到早一日放草叢 / 後巷

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線